[中出狗仙奴]車路士季中迎接Sandro討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

如果baka生性防守做好啲
呢場有得踢

牙朗比比比鳥中出

出巴已經卡輸左一半

超級殺阿人

我信牙朗

Give me Aubameyang

不了

法國fb班車迷日日自己打飛機同超級迷干

狗達入波

入完就傷

屌你老母莫拉達

屌morata

莫拉達全家死清光，老婆撞車死一屍兩命

莫拉達頭號罪人

垃撚圾莫拉達

又係把握力好啲就有帽戴

單刀王

屌你老味morata

好多人踢得好好 係前鋒食屎

達既腳真係好撚垃圾

屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達屌你老母莫拉達

我宣佈反達黨正式成立

轉post ok

輸一條友輸得咁撚徹底 屌

達
正常前鋒呢D波真係食硬 最多比人救到一球

干地屌你老母3中堅3防中都守唔住

屌你老母我玩fm教place shots都起碼入一球

big chance missed

安>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>達

三球單刀

單刀之鬼 莫拉撻

達

仲助攻一球比人

朗同達換位踢啦

快d去死啦摩拉達

垃圾達屌你老母

三球入一球都夠啦屌你老母

嬲撚到我想推返莫拉達水貨個post上水

咁都有6分
屌佢老母閪

仲出達？

而家個心情係唔知講咩好

未來半季淨係操單刀點處理啦

#MorresOut

三球單刀都炒 究竟我成晚睇緊乜撚野

係咪25m買到山狗啊，
係就即比打正前對疤狗

屌你老婆呀達囝

買前鋒啦屌你老母
依家後備得亞衣搞到要死攬莫拉達

唉 得1個前鋒 踢春咩

莫拉達老婆老母比狗屌呀

平時睇單刀係睇前鋒點捉心理玩個龍
佢係一野射鳩個龍

哥斯達已經係西班牙入咗波

今場我地其實有無出前鋒？

買個有腳既前鋒唔該

買前鋒啦屌
即刻trade走條柒頭

屌你老母對腳生蟲嫁莫拉達 王子都入啦

佢老婆比我屌ok

仲有個傻閪巴卡藥膏 一場係咁兩場係咁 究竟干地幾時先肯收撚番佢入狗籠

廢lan撻

佢計撚啱哂角度射出界架

咁咪姐係比狗屌囉

難得深夜睇波，達仔竟然廢托上身

買辛度
阿朗去踢前

巴卡加入外借大軍去練下波先啦

3球單刀射波個timing其實都錯 幾球會長其實已經封哂位

廢托都冇咁嘔血

比廢托扭過左龍啦入埋啦

廢托起碼識橫傳助攻隊友

佢做緊咩呀屌

邊有前鋒好似佢咁撚幸福咁多單刀架
屌佢老母敗家仔

邊個以後反安唔反達我既 我立即屌佢老母

沙包球波中柱
明明今場有機做救世主

今個月仲要敬多2次老

安都反

上場對史篤城已經係咁炒單刀 呢場仲衰

都唔知係咪係跟得牙朗踢波多 啲射門轉換率可以廢到咁

第一球 會長失左位
達子係咪有成秒時間去笠射
屌佢 連框都唔中

安呢排咁撚勁仲反？ 大大個達同baka係到

兩場波炒左5球

屌佢老母香港腳發作

垃圾達
巴卡弱鳩
摩閪

全部躝去洗廁所

歐聯幾場都係咁miss啦
根本埋門就垃圾到暈

睇到佢陰陰嘴笑就扯火

finishing 0

買華dee啦好嘛

反達黨正式成立

達狗

輪佢底線扭屎忽唔解圍

俾人入個兩球靚到咁都冇野好講
屌你個達子啲finishing 差到

GIVE ME AUBAMEYANG!!!!!!!

買個defoe返黎都應該好過佢

不如大家咁諗啦 希望m9知自己咩事 喺呢段短時間解決個問題仲好啦
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1 · 1 分鐘

屌你老母車天d on9仔死撚左佢啦
根本上條垃圾場場都miss唔少機會

我睇阿衣踢算啦
兩場炒5個單刀 中堅都唔會啦

今場最大戰犯 達 巴卡 牙銘 集中火力反曬佢

安是原罪 反安會雞蛋裡挑骨頭

m9唔好撚走位啦
我冇咁嬲

14

輸果球咪佢唔大腳解圍

有無得睇下Kane數據？

Exact7ly

不嬲都一啖砂糖一啖屎
廢事屌了

淨睇數據達子除左big chance missed其他都唔差
Kane都有8球miss,LKK就10球

屌 對面條友明明新仔
摩西斯都唔知淆咩

買前鋒 唔好再出巴卡拜託

阿朗踢前 柒頭達 阿銘 包膠洗廁所

應該可以屌到陣間番工

基士文 1億快買

Q: 'Was the draw a fair result?'
Eden Hazard: 'No way - Chelsea should've won.'

真心達仔呢場 大家之前都可能話個頭入到就算 現家下下單刀都炒 屌得未？

嬲豬

激撚死佢 真係隨時灰到走人

領隊排鳩陣 前鋒射鳩波
世三真係人至義盡

比人技術性擊倒都無話可說，屌佢因為個垃圾前鋒而失分真係好dum春

車路士有一個世界級前鋒
佢入球如麻
射術精湛
擁有鬥牛士既精神
無錯 佢就係馬高斯阿朗素
達子去洗廁所啦

睇到都嘔血

再睇撚到佢 我驚我打爆電視

咁撚多時間射撚到咁

對面條後防線 咁撚on9 好心打進攻啦
嬴一粒就放巴士陣 想點呀

唉 唔知講乜好
安果球又唔解圍
達又射唔入

咁樣都要硬ban落施治度

究竟達平時訓練有無練射波嫁仆你個街

上呀衣打下先，又要買前風...

有冇得推阿朗打雙前

你射術仲好過佢

自護so far炒咗幾多球單刀？

每次練波射至少成千入波先好走

邊個打閘

近兩場5球，獌2球，下體1球，唔想再數

還我哥狗

一千球單刀 遠射 撞射 禁區執雞
總之係係射既就入夠一千球先好走

呢球真係ON 9到無朋友

近柱已經入左啦屌
正撚樣

莫拉達轉去玩輪椅足球啦

係連續入夠一千球

古圖捉條打靶仔去練單刀啦

呢下挑起或者一扭門將就有....

咁近 第一同三球單刀真係仼射 佢都射成咁

Belotti

唔撚想再睇
血都嘔撚到冇曬

都係巴塞貨有保證啲

幾時可以再有真正既射手 巴哥

第一下推其實可以推返入中間d 咁咪有得射2邊
依加推到咁焗住要射遠柱

買基沙文、Mertens、大巴拿，唔想再睇到嘔血

推番入中間都唔洗
快腳射近柱已經入緊

中龍都唔會屌得咁甘
3球有2球唔中龍真係屌佢老母

仲諗住二三月去睇多次車仔
仆街無晒mood去

咁你又ON9 D
有得睇梗係點都去睇
我睇左之前果場和左愛狗tim啦

Conte: 'For Alvaro, this is the first season he is playing with regularity. I am very happy for his commitment and the way he is playing. He has to stay calm and continue to play this way.' #ARSCHE

達狗幫干狗擋撚哂箭
唔怪之得要嫁個女畀佢
屌你老母呀干地
又排352鳩陣 今季打352有邊場好表現呀

仲講呢句

LM

呢場造左咁多機會,有咩好屌

好想知條柒頭平時練波係練乜

Continue to炒單刀啱架喇

不過同王子第一季黎比，佢唔算最差，不過而家係用緊兩夠💩比.....

佢唔係入唔到波
但係咁樣連續單刀唔入真係睇到嘔

王子講黎講去個幾球 達子十幾球啦

我地回你：#ConteOut

排鳩陣
出Baka

Morata out

對疤再出藥膏真係no eye see

出baka真係唔屌唔得 呢d唔雪吓佢都唔知自己廢

仲撐morata個啲傻閪真係賤過狗

還番件9號出黎啦

老實講達係要大大力屌之外
其他根本冇野好再彈
按住屌，d golden chance唔入仲可以點
相反人地兩球一射就掛灑網
古圖再勁都頂唔住啦

幾時先簽到前鋒？

好精彩

屌 miss單刀唔關適唔適應到問題下嘛
笑撚大人個口
個個位比簡迪射都入啦

有冇動物傳心師係到 想知隻狗講咩

達子人衰行路打倒蹆
入唔到幾球單刀
輸既第一球唔係佢改變傳球方向都未必俾到韋舒亞
橙

又要黑住面咁開會

條撚樣仲話work hard呀，work佢老母咩開季到依家對腳都keep住廢

講真 今場卡吐真係打得好 咁都和真係好白痴

公海post獌車輪流進場

老婆大左肚都冇得扑野啦
仲腳仔軟嘅

殺你阿 中出狗仙奴

哇屌猁老母原來猁已經追緊上黎
再supper就搶埋阿仙奴份工

No baka go home
No conte
No 352

唔係狀態既問題，條友根本唔識射波，是鬼但踢個波搏人品就算

哥斯達入波

達囝咁既把握力唔怪得賓周馬踢極都仲有

搵蘇拿返黎教個仆街仔射波啦

25m山狗仲唔衝

達子嗰3球

想起巴哥每次去酋長球場阿都腳震🚬

佢係鍠都係咁miss單刀ge啦
過到黎車佢只係打番自己應有水準

單刀見到係巴哥會好放心 入梗既
打飛機j歷史都要講佢12年打巴塞個球1比0既把握力
而家成隊得h10係有個種把握力
打大隊就係靠呢個機會贏
達子真係唔知幾時先收夠學費

佢不嬲都敗家開
好難改佢永遠單刀都係
攤到最凍先射

仲話想返去鍠踢

達仔下下都咁浪費機會 真係想贏波都難啦

Vardy單刀=入波 buy vardy la diu

呢隊西波大半隊人要練射波
有時我諗如果法比狗都識射波,起碼多個進攻點
隊中缺乏入球能力既時候就特別miss Lampard

達狗幾時跟佢老豆干狗躝！

最尾果球單刀我阿嫲都入啦

三球都可以miss曬，如果打疤果d全場得果一次反擊機會靠佢就死得人多

中場買得廢柴藥鳩就預撚左啦
本身干堤同法比就已經少入波
仲要買多個防守又廢進攻直頭負貢獻
Ge藥膏

莫拉達滾回曼聯

王子同哥斯達琴晚都入波

你條柒頭都未躝啦

不要再說了！

中出你老母咩車狗
冇球證你班垃圾輸撚左啦

上半場球單刀無理由唔入

訓左無睇
垃圾達浪費左幾多機會

痴線
有冇話轉會窗會買咩前鋒

莫拉達全家空難死

咁多賤種狗既

騎撚住你垃圾車， 死全家啦仆街

咁同心
不如唔好再睇狗隻足球啦
過嚟我地車區傾計支持人類啦

我發覺隔離區啲人好撚迷信
7680咁 Topic改得囂啲就話邪到輸

邊區咁憨鳩

球證吹緊D委輸阿紅牌走撚左啦仲入撚到波咩,仲夠膽賴球證
阿狗繼續排第6啦

How’s Morata’s wife pregnant when he can’t finish

我就唔會死全家嘅 爆閘狗睇住收尾個幾年啦傻閪
呢兩日好幫你雙親執骨啦孝子

He used his dickhead...

繼阿狗4th is a trophy 之後
而家最新有49000 2nd is a trophy

獌狗都叫做領先1分
阿狗又唔係然波,學人爆閘

仲有啲痢狗 唔知關佢乜撚事

好多人話佢似王子
呢球王子入唔入我唔知
但肯定會扭過/硬爆左個龍先

唔公開屌係合理既

王子個頭無佢咁好,所以入波都無佢咁多
但呢3球就算佢最差果陣都唔會一球不入
我唔覺達子完全無用,但再唔練好射波真係唔駛旨意有咩成就

慘左王子廢個期係因為無信心
依家達子個隻廢係真廢呀

仲要有兩球唔中龍果下先犀利

浪費哂啲走位

好難得造到咁多單刀波
入一粒都唔怪佢
屌佢老母三粒都唔入
難得法比狗今場有態D傳送浪費哂

352打親都柒既都仲要繼續用
保守到咁就含得撚啦

今次都算多golden chance
係達子條廢J

其實王子已經俾猁用殘左先賣俾車仔
佢打猁個陣主要靠速度屈機
係猁經歷過幾次大傷
速度已經大不如前

垃圾達練波練乜撚
作為職業球員，明知自己finish廢都唔比心機練
講緊由季初9月已經成日miss big chance

點計達子幾球,巴卡、法比都有chance
成班返去練射波啦
仲有晨早出殺柏好過出摩閪啦

唔知係咪錯覺, 左右翼衛好似多左移入中間, 唔似上季瘋狂拉邊

第1,3球真係冇理由唔入

兩條友出波無用咪入中間搵食

屌那媽變左阿狗自家雞
贏阿係幾耐之前既事

一個前鋒兩個星期射失左咁多球chance

殺栢挨邊有速度都仲有d用，阿朗爆唔到落底cut入禁區都搶到下點，摩閪就死撚左去啦，對住果新仔，守就俾人舞到暈，攻過又過唔到人，出波俾人閘晒，連角球都刷唔到

咪上季主場3:1

唔怪得卡吐想走

今季聯賽兩場未輸過
主踢到垃圾咁和
作客勁多機會浪費哂,又和
第一場都無呢場咁嬲

計唔計友誼賽3:0

雖然卡吐今場有神救
但得罪講句
一個頂級門將唔會輸近柱波

攻得幾好都沒唔用，把握力垃圾到，放阿朗上前算9數啦

連登阿曼聯盟攻城，雙紅

撞柱入都有得講,派清又好波

開埋d on9 topic即係請我地入黎開party啦垃圾車

派清不如搵個同龍門咁高咁肥既人算

派ching身為首席球探果然夠嚴格

一個頂級門將唔會失波tim

公開屌=摩佬=又搞政治=conteOut

On撚9刷柱入救閪到咩

佢想拎全球門將最高週薪
把尺梗係set得高少少😂

開埋啲post名咁唔撚老黎仲繼續開
中出又中出唔到
騎又騎唔撚到

托利斯都未試過比人屌到咁勁

百屌莫拉達

我都未見過一個前鋒可以miss三球單刀

係連續5球呀屌佢老母臭閪

有 皇馬首席中鋒 賓施馬

對巴塞係達既話，應該係單刀抄炒粉再比人絕殺

尋晚托利斯都入波

騎住死獌狗？
屌晒你地老母臭閪啦

騎得一場咁威

王子球單刀已經名垂千古啦
達？

達無野叻,淨係識入垃圾獌波

以後叫佢屌達算

使多2億幾lead一分 仲要幾隻雞仔入黎爆閘
近幾年使咁多錢一個英超都冇仲咁大聲
番去j歷史啦

頭先有個人話咩改埋啲咁嘅topic
即係叫人入嚟開party架姐
然後冇人理佢
好似啲毒撚死都要join人地嘅朋友圈party
然後懶係好熟但咁冇人理佢
好似I walk in, they all stare like who the fuck is this dude?

死返出去啦

點夠你地勁 我地達子唔撚識助攻比人

最強後衛狗達， 單刀之鬼

王子單刀=收疤皮

屌 好撚小學雞 乖 上堂唔好玩電話

你嘅概念係咪小學畢業就要去拎生果金
乖啦 一陣比老師收電話 我為你好咋乖

on9
邊隊有獌咁on9第二拎去威
拎黎笑獌狗on9咋

返工返到好悶
有啲小學雞入嚟比我撚下都幾好

仲有撚屌車狗囉
上星期head住曼1分咁大把屌屌貢

入黎笑達個d 獌狗
唔該開返獌鏡認清楚你地輸1：0係比邊個入波

文盲
44對腳都淨係lead得個1分

第2位就主動攻城笑第3位
仲有d 阿狗攻城附和

真係笑撚死 達廢極都好撚過依家連下遊都恰唔到既尻估啦

比人調左包

係，咁個post源頭係邊個呢

還返對腳嚟呀

佢係鍠果時都係一鳩樣場場miss黃金機會

Conte護件垃圾都護到唔好意思
比著摩狗應該一早係記招點名屌鳩佢

其實咁先好 當面屌咪大家反面

當面屌下年又16郎

干地唔公開屌咪算好囉，
上季雞曉連送幾次禮都唔撚開佢拖啦

但佢開true Blue 雷斯拖

咁係雷斯當住成隊開干地拖先

達囝似係毒撚格，越屌佢就越冇信心做決定，
雷斯係自信撚，屌鑊金既先會反省

訓醒仲係好嬲

雷斯睇個頭就知係火爆猴

Morata件垃圾今季累到隊波冇左幾多分

係，洗唔洗叫FA做個 英超亞軍銀獎盃，係曼城球場頒埋比獌

今場一半責任係達 一半係干地
究竟干地有幾敬老 對阿狗驚到對鍠疤拜咁

仲要每周頒一個添

由佢決定死攬巴卡，唔信真禾特起已經要反

依家佢眼中既sub仲勁過正選
Z哥斯達、真禾特、迪加

莫拉達 三球中出狗仙奴

射波已經16對8
唔明點解仲要屌干地
打靶仔射極都唔入無得賴佢架喎

飲水死獌狗青訓 點解要用佢

Btw
1:1個陣干地點解要收起夏神？
夏神上場聯賽已經無出照計應該夠體力踢足全場
要入波個陣收起個進攻主力係咩玩法

之後柒頭安分邊造就殺柏狗助攻唔見你講？

明明係獌狗串串貢先都可以話番你轉頭
狗改不了吃屎

達d護球
意識
走位
比波其實好好
射術廢呢下慘
何蛇話佢唔冷靜，一有big chance就亂
肯加操應該可以教得好

咁咪即係干狗死攬352閪陣，想出安仔救世就逼住換走隻前鋒，唔係傷根本唔應該換走夏狗，佢一個可以引幾條友追佢。

咪就係 正常應該換巴鳩打343
根本就諗住一分收貨，屌

1:1 唔知換黎做咩

去打中場啦咁

呢個真 頭磓無多餘時間考慮 所以無大問題
一到單刀有多d時間既機會就亂9黎

唔洗講咁多野 達狗幾時空難死全家

洗唔洗咁緊張

#Chelsea's Antonio #Conte could replace #PSG's Unai #Emery during summer 2018

［Di Marzio via Skysports]

火完
平心而論 Baka 應該係水貨走唔甩 技術差心態差

達子 走位好 有頭（比較難練） 但射術廢過卡雲尼

理論上有機會進步 只要射術夠好 決定唔好咁急就得
呢d可以狂操 豬油巴頭兩季都柒下柒下

最怕係佢冇信心 所以干地公開安撫佢好正常

不過佢表演絕對唔可以用第一年英超做藉口

就算唔轉陣飲水入黎都應該換走巴卡，法比今場明明打得好好，俾左好多球靚波，防守都交到貨，反而巴卡除左一腳射波，成場波都作用不大

干地一去psg一定變歐聯奪標隊

愛美麗太廢 psg無限錢干地應該可以上神枱

說好的掛念意大利呢
做乜會去左法國

鎮得住屁馬先講

干地去psg既話記得帶埋baka回鄉

最柒係唔換巴卡走
法比打阿狗明明有火 而且阿狗逼得唔算緊 比好多空間佢用波
飲水出黎唔會搶輸中場
夏神就唔講 可能係干地覺得英超希機 作客一分算？

換法比出去個下就知佢想拎一分就算鳩數啦

做乜鳩
係咪唔知有block function

Email圖more please！

想問下世三琴晚踢成點??

晨早block左,希望佢洗得勤力D

HazardFC
激撚死佢

食自助餐

踩低俾法比果球要入啦
屌佢老味又射出界

一開始話騎住人嘅就係49000
然後俾人反cup 就賴人串

算9數啦 洗撚同班死獌狗討論咩
佢地個個都和平理性唔會抽手
係串都係人地串 唔關自己事🤷‍♂️

系

屌達=屌你老母莫拉達

銅軒真係正宗宗波台垃圾
連自己友都唔show 佢
膠力又低又易嬲

本新都由佢廢up，屌post 個肥婆email圖，block柒左算

我地繼續j sandro 好過啦

條仲衰過agger路同老鼠

Sandro come la diu

Vardy come la diu

Both come la diu

聯賽杯都阿狗hea打算啦

全隊練下射波啦
莫子球球都唔中龍，射手

聯賽盃俾d新仔練兵算啦

爆閘 唔係恥笑人係貼肥婆真係第一次見

之前有軌話華迪唔岩用
真係得淡笑

Vardy呢D屈速狗打反擊有用呀
不過破密集可能柒頭達個頭仲好用

Alvaro Morata has missed 14 big chances in the Premier League this season, only Salah (15) has missed more. Wasteful.

正前同翼鋒唔可以咁比

人地沙拉入波多

真係想知佢平時練咩

搵巴哥返黎客串做前鋒教練啦

泊大巴佢唔岩
但尋晚果d單刀佢好撚岩

而家呢隊打歐聯真係死得

一季都唔知有幾多場可以有3球單刀
都係搵個全面D好

其實我地create chance次數真係唔少
不過次次都係衰把握力
除左達呢件唔洗講 其他d把握力都麻麻

其實隊波最近狀態唔錯 尋晚作客都叫多機會 係把握唔到 達子唔加操真係

起碼佢都叫串連到既 分到波

sandro左翼衛
m朗打前鋒 有身位+空霸+有埋門一腳

跑得慢既前鋒

唔只達一個要練射波
世3法比都唔見得好

成日衰埋門一腳

全隊都同我每日練射波唔該

成隊除左後衛朗、柏度
仲有邊個識射波

柒腳達

其實後衛朗入波能力都幾顛

雞曉同安

世三陳晚自己有球半單刀 會長救得幾靚

柏度都入少好多波，英超黎講

射親入親都係世界波 邊有咁多貨賣

Fifa我放柏度打正前

阿朗宜家打大巴好多時都衝去禁區打多個前鋒

唔係wo,昨晚第一球他好冷靜，唔冷靜就唔會curve 遠柱，係curve 到唔中龍姐 。

老婆要得太多 腳震又腳軟

真係唔明干地打曼聯打下體都未驚過敢攻上去，一打阿狗就敬老，保守到

佢一接摩西果球就冇帶順全速去，
好似等緊旁證吹越位咁，
拖下拖下去到施治面前又唔敢拎近柱就事但射

琴晚個陣算係咁啦
真係輸條柒頭

都係輸今年果兩個水貨

牙銘尋晚同個阿狗新仔隻揪隻咁多次都輸，
快撚d死去洗廁所啦

干地唔信哥斯達、真禾特

巴卡真係水貨，冬窗真係要買多個中場

Sandro barkley saha plz

有飲水有雷斯

買個左翼衛同前鋒先

屌你又唔肯drinkwater換baka 雪巴膠一排先啦仆街

琴晚其實都算踢得好好,係贏唔到同莫拉達激到個個嘔血
覺得巴卡琴晚冇大家講到咁差,俾施治撲到果球其實都走位入楔好好

個個都要練射門就真

哥斯達>莫拉達

和左之後爭前四又唔明朗，利熱都愈黎愈近我地

如果出簡迪飲水法比應該仲少左攻勢
干地用飲水都係偏守多

如果冬季買人最好就閘>翼/前鋒>攻中

Morata style

算啦, 佢係到都唔會同你踢
就算炒左干地都唔會返黎
佢個心不嬲係馬體會

Just toon it 都笑鳩垃圾車了

藥膏出場有咩貢獻
除左失球權拖慢隊波

條7頭唔好講防守，連基本傳控都未做好

仆街達再唔入波就飛去英國輪撚左佢老婆去

法比有兩球傳俾佢都差d
佢傳俾阿朗頂果球都差d

買都買左啦,盃賽出佢睇下搵唔搵到感覺射波啦
聯賽都可以出下飲水試多d

中場都係果4個揀2/3個啦

但巴膠攻又唔見得好過飲水呢

英超冠軍機會其實都好細啦
睇下會唔會買到人搏下歐聯好d

搏歐聯？將仆街達個頭換落對腳到就叫搏啦

個人覺得飲水同法比唔同時出因為差唔多類型黎..
兩個都長傳好d但冇果種衝撞

如果法比飲水簡迪就得簡迪去破壞(雖然依家佢都佔左7/8成)

最大機會就聯賽杯，不過最怕顧此失彼

3個頭

咁唔係搏歐聯就冇野好搏
英格蘭d盃一係

佢射波傳波都英甲級練條撚咩
都講左佢上季打摩納哥入兩球
一球頭鎚球係撻q 先入到
就算對面空龍佢都可以唔中龍

巴卡唔撚洗練射波，
學下一個正常中場係點樣傳波同協防先啦

今季聯賽保到前四+拎飛機杯就算

算啦 搏聯賽盃都叫有個盃仔J下

搶完猁份工又搶妓份工

其實343 飲水 /法比 簡迪
已經解決好多問題

我地要即時戰力 唔係要潛力，更加冇時間等baka成長

Baka 根本就係一隻無腦無技術既波牛

即戰力前鋒/翼/攻中真係天價先有

潛力今季露晒底 就算再發展落去都唔勁得去邊

巴卡同簡迪係防中角色 所以換飲水 干地一定係唔出法比

最慘係完全睇唔出藥膏有咩潛力
控傳射防守都好撚垃圾仲要路撚撞得

咁樣完季 世三真係好大機會走

依家點撚樣都係咁完季架啦，
英超歐聯依家贏撚到咩

第4要踢附加賽
第2好d

歐聯改左制，第四直入分組賽

閪女人：仆街球會d轉播費呀

睇完重播
捉殘廢達去同古圖練單對單啦屌 都唔撚知點打疤 70m識波射到咁撚柒
摩閪攻守都輸俾個後生仔 快撚d死啦

市面有無哥斯達類型前鋒

zappa>moses

對腳真係無撚用

摩閪真係垃圾黎

最撚貴個兩件原來都係垃圾
又要買過人

Alvaro Morata vs Arsenal

@po霸

全部都對佢地寄予厚望=.=

反而魯迪加 沙巴 飲水都交到貨 但干地唔鐘意佢地

Álvaro Morata‏Verified account @AlvaroMorata

When things don't go as expected there's only one way... Work hard!

Se nos escaparon los tres puntos... Cuando las cosas no salen como uno espera, solo hay un camino... trabajar, trabajar y trabajar.

尋晚講最差一定係達>銘先到巴鳩

Pedro 都交到貨
上場仲要入靚波
今場又無得出

莫拉達依d soft ass應該有排沉

佢都算無自信型既球員，今日咁撚柒仲要比人屌到飛天應該都唔會即刻有咩好表現

咪又係廢 洗乜爭

一隻翼衛，落唔到底刷唔到角又唔識入波，請問仲有乜用

@五毛銘

咪就係無撚用先做五毛囉

睇下下場對諾域治有冇機會入波

尼日尼亞球王

以前係英超過人王 26歲已經回塘 好垃圾

沙包過人果下幾靚 牙銘真係

Speaking to Sky Italia after his team's 2-2 draw with Arsenal, as translated by Football Italia, Conte said: "I do not aim high with my requests, especially as in my history I've rarely been given the players I asked for."

Chelsea weren't the only club to come under fire. He also made a thinly veiled reference to his time at Juventus.

"I always ended up at clubs who were running an austerity programme," he said. "I just try to do my work. If someone arrives, good, if they don't, then that’s fine too. I have to continue my work, either way."

買人未呀，屌你老母

睇左幾場發現都係摩西換沙包
點解唔一開始就出沙包

Conte賽後開火: 球會簽唔到我想要既球員

"我要求從來唔高，但球會好多時都簽唔到我想要既球員，我教親既球會都行緊"緊縮方案(austerity programme)。"

"我只係專注自己既工作，如果有好球員加盟，咁就非常好，如果冇，我都會繼續做番好自己既工作。"

咁以波論波，中國銘防守硬淨過沙包

所以干地真係好撚戇鳩，3後衛雙防中仲要翼衛都防守行先

其實場波最後個五分鐘真係好好睇，快上快落又唔會妹下妹下咁又緊張兩邊都有機會入波

2nb 定 米帝？

屌達

200 million kane ok?

干地咁講即係winter又唔駛簽人，教埋今季劈炮

迷達表示身心疲累

第一個炒油王既領隊

得一個左閘都唔撚買嘅球隊 自己申請散班啦

如果下季轉會窗肯洗兩億左右實追到鏝狗，冇就等死

Antonio Conte was fuming with Chelsea’s record signing on the sidelines as his angry reaction to his striker’s second miss was caught by the television cameras.

And according to Opta’s statistics, no player has missed more clear-cut chances in a single Premier League game than Morata managed against Arsenal.

破記錄

買到Sandro, lemar + 收番切切 + 夏神唔走
應該都夠

唔屌達囝住，天神琴日 愈踢愈有

牙銘幾時生性 其實幾鍾意佢

Save Luiz

迪加>加利
沙巴>銘
飲水>巴卡
>達

但偏偏干地

來年兩億即食衝歐聯陣：

Morata
Hazard Dybala Sanchez
Vidal Kante
Sandro Christensen Rudiger Azp
Courtois

Cahill打返穩之後又唔差過rudiger喎

2億剩係夠買dybala

你都幾撚重口味

搶左山狗先啦屌

Luiz + ayi + 賣曬外借果班除切 + 武神打 + Baka 夠唔夠

會無晒後備

唔好傻啦
兩億換來既只會係幾個巴卡

外借果班除切，其他都預一去不返
Tammy, 查路巴, 蘇馬

我預160m左右，超支就電話佬or Lemar

巴卡可以封做dllm 2.0 未

無架喇 見底

查路巴係賣斷

也許因為經常被雲加剋住，干地今場的調動實在太保守，換走法比之後已經令三中場缺乏創造力及向前突破的能量，僅靠夏薩特苦苦支撐；在進攻愈加疲弱之下(其時1:1)，其實最後一個換人應該換出巴卡約高而轉陣343力求勝利，但干地卻換走夏薩特換入韋利安，雖然隨後確實反超前，但干地這個調動令最後幾分鐘車仔完全走不出己方半場甚至禁區，因為中場沒能力妥善向前傳(沒法比)，前線亦沒能力保護皮球或者搏犯規(沒夏薩特)，韋利安明明應該留在前方等待，卻回到己方禁區協防，最終比爾連的絕殺扳平便來自韋利安在己方底線的解圍失誤。

心理影響，干地怕雲加
就如干地對摩佬/熱狗會醒左

俾拿卡撚左兩三球轉身喎

次次轉會窗一開 咩風都停口田

哂

no bid會有咩風

賣人賺錢風

仲有達子
ching 忍耐力奇高

下場出副選啦

買d出波佬打燒味算

達子根本唔夠班踢頂級豪門

出副選都要出達，訓練佢用腳

你再吹大啲啊戇尻

Bin C
Morata 分享入波心得 ：射門果下我從來唔會望守門員 因為唔想比佢知我會射邊度 我會用身體去感受守門員既位置

老婆日日幫佢打飛機，定次次痾尿射出界
先會有呢種身體感應

未賣呀衣就出吓啦

...地干本根

屌你成70m買返黎下季就雪？
一係你贊助車仔180m買Kane囉

訓練阿衣成材好過

我轟係頂級豪門

屌買貴左水貨就要照出?
為面子為金錢照出唔緊要，唔好咁厚面皮話要衝歐聯啦

到時就會懷念達子

吹到達廢過ayi

琴晚都大把人話懷念哥狗啦

你話要訓練成材嘅阿衣何嘗唔係貴價水貨

波台敍利亞

所以咪冇出水貨亞衣
仲有你睇返上面 衝歐聯前提係簽到Dybala Sanchez Vidal sandro阿

如果琴晚有睇live就一定明白點解多左堆反達黨

佢係廢，但唔好吹奏件仲廢啦

無錯
一件廢唔代表另一件勁d

Buy vardy ok?

屙尿射球

如果真係簽到大巴拿我乜都得

你真係傻架bor

用條單刀都唔識入既撚樣我食你老母閪咩

會繼續支持達子, 嗰陣王子都撐到佢離隊啦

哥斯達（唔玩野）> 莫拉達

王子有冇半季miss14個big chance呀

由70分鐘、友誼賽都比足機會啦

果陣仲有後備前鋒

唔覺得佢廢到地獄級
不過連MISS 5球單刀真係好難唔屌佢全家
轉型做空中霸王,或者練返好D對腳,唔係話無得救既...

torres 半季一球添
有咩好比

扭過龍門射空門但不入

空中霸王唔係淨係識頂入波架，爭頂都好重要

條仆街根本連爭頂都費時我屌佢老味

都係有排練架啦,睇下佢練唔練到啦
下下掂下就跌就死得啦

唔使出咁多個下話

係人都知，問題係佢唔想同你踢

依d soft ass點揀都唔會變到好tough架啦

根本佢打法係咁，鬥心同身體對抗佢唔會練到好似巴哥，咬人狗咁。

達子明明係可以好硬淨, 係心態問題, 太錫身

哥斯達係鋒霸, 有前鋒嘅爭勝心.
要講嘅, 達子做串連同走位比較好, 但射嗰腳垃圾
但我會覺得係信心問題, 而唔係技術問題

西班牙前鋒通病？癲狗除外

但用沙皮就預咗無傳波同串連

根本就係巴西人

Harry Kane,Robert仔,吠人狗(未回塘前)
依3個真心全能中鋒，傳射都有。

撐moses之路永遠只能獨行

利雲真心勁

料就得咁多 點生性都無用啦

官宣未

根本摩閪傷到速度都無埋啦，屌佢老母比人一逼就大腳清同回傳，咁我搵街場牙叔踢都得啦屌佢老母

佢又唔係入波勁搶點叻，擺明就大大份直線爆落底個種

但依家速度都無曬優勢，對隻20歲新仔底都落唔到，咁出佢黎托柒咩，快撚d躝啦仆街，做後備都壓佢樣衰啊

ballo
thats all

艾沙姆都勁過摩西

阿妓個新仔真心有d料

58m 機會最多 係射唔入 佢入一半都變Kane 一分錢一分貨 好過另外果兩個都算係咁 起碼有腦 其他野都易練

改圖黎 ？

今季達子對巴塞就會好似當年黄紙咁入一球救世波證明自己

佢打西布朗嗰場都幾硬
但之後又繼續一碰即跌

從來無人吹奏過阿衣
最好車仔買個新前鋒

冇打算簽sandro!?

where is mahrez

出發中，不過係魯營

Conte has handed a January wishlist to Chelsea's board having repeatedly stressed how short on numbers his squad is — but progress on his selections is slow. #CFC (Mail)

簽個左閘Sandro好似簽d大牌前鋒咁

Come la diu

預左架啦

邊夠鏝爭

季初成班屌我反達
而家大家應該明白點解會反佢
半季D腳下埋門都冇改善介柒柒吓

最記得對般茅個場係咁失機

有冇人可回收？

佢失機由季初已經失緊
我反佢都係因為見佢瘋狂失機先反
不過個時有頭鎚入波吊命
而家少咗用頭鎚入波對腳垃圾呢個弱點越嚟越出

鷹仔谷Kenny真係笑死人
丁莫拉達走位配合
你吓吓走到空位入唔到波有鬼用咩
個時黃紙都起碼叫有助攻丁吓

Former blue Ashley Cole has signed a one year extension at LA Galaxy. The soldier will keep on fighting 💙

如果佢失3球單刀但頂入1球，我都仲可以原諒佢

以前杜奧巴夠比人笑9佢豬油包
跟住過左兩三季之後，佢已經係我地嘅英雄魔獸
莫拉達嘅表現絕對遠超費托
要屌都屌費托先

唔係講笑,不如下次真係試下單刀挑起個波,可能真係用頭頂入

無架啦 唔放人走已經要多謝西女人

贏波我理撚得你射失100球，就係贏唔到先捉戰犯。

阿朗打前鋒仲好

講得好！

好安答！

講得好！ 拎緊3分你球球飛機我最多都係 你拎唔到3分飛機一球都屌你祖宗18代

你依件垃圾就贏唔贏都要死祖宗18代啦3後衛最大得益者

躝番去下體會啦你老母

你條垃圾可以死返尼日利亞喇，寧願沙包正選，dujon sterling後備都唔撚想出你

可惜你唔係教練

我係教練你車位locker都無得用啦柒頭

你係教練趺落左英冠啦柒頭

我做教練一早做左7冠王啦

英超
聯賽杯
足總杯
歐聯
歐超
社區盾
世冠

等我講句公道說話
你地兩個都on撚9

火撚屌上水未

殺疤差少少就拯救到柒頭達

市場上有閪得揀咩
揀d潛力股又唔得
一線直頭冇貨 有錢都冇用

憑依加個垃圾陣點樣7冠王

卡吐
屁股達 天神 魯迪加
殺疤 飲水 干提 辛祖
安/柏度 牙朗 夏狗

2月應該排呢個最佳陣容

閪女人快撚d撞車死

柒冠王就得

買到sandro先講

唔難洗鬼我做啊
我就反腐朽為神奇既

西女人西還西
干狗死打352加死用契仔包膠 都夠屌爆佢屎忽

岩，所以阿衣唔躝得
因為佢救左唔少車路士

屌佢老母，條西女人咁撚鐘意省錢去做阿狗好撚過啦

咁你排黎睇下 我都想知你點樣化呢班垃圾為神奇

黑人做野未 換lemar牙

化腐朽為腐朽

901
1係阿衣

我教左你到時有人抄咪仆街，直頭會改變球壇生態

干地唔忍得你好耐
Zappacosta呢幾場後備出場都踢得好過你

秒

沙包球助攻牙銘唔會俾到

我日日同干狗含撚
同埋佢保守性格肯定唔敢出沙巴呢隻放題狗

你估角王個名流架

伊雲、奧斯卡、雷斯、摩

沙包俾人過左幾次

嘈乜
牙銘 沙包 都係二線料
有心補強就要買big name

安歷卡都好過morata

哥達雖然仆街 但琴日入果球都唔易射 真係幾難搵返一個咁勁既前鋒

屌你老母莫拉達返去打乒乓波啦

法國對上一個真球星上車已經係F9，之後個d轉會都係一線尾二線頭賭佢地成才

當時hazard已經成左名 雙曼熱刺阿狗車狗爭住要
當時都一線

狗達都一線啦

干提直頭世界級

Courtois 表示係車路士過得好開心 並透露自己即將續約

被問 Hazard 會唔會續約

“Hazard 同我互相鼓勵大家續約，佢同我講 If you sign, I will sign”

hawks

姐係一齊唔簽

買人呀屌

Courtois: me no sign
Hazard: me too

鍠都簽左龍，卡吐梗係轉口風

一齊sign皇馬咋

睇黎皇狗真係因為世三話佢唔夠疤狗打而嬲佐佢，好小氣

仲記得2013年夏天 有個世界級巴西魔翼加盟
你咁快唔記得左?

Paulo Dybala ig

膠層你對唔對得住佢地

最強之翼 安神

史丹福橋

冇ig, cap張圖嚟睇下得唔得

佢岩岩開live，係倫敦

大家都明咩事啦

老老豆豆，有冇車迷掛住哥狗？
雖然係樣衰/球品差(近年都修心養性左)
但走位好，把握好，魔獸一樣牽制幾個後衞
上年拎冠軍好幾場都靠佢射入致勝一球
望番達仔 ，一味鐵頭功
冇正選又話冇機會，比曬機會又解圍
車中無大將，達仔作先峰

冇呀 要掛住佢去睇馬體會啦
咁撚犯賤嘅 搞撚完車仔仲要掛住佢 係咪傻架

第一季你俾五個名幫你買兩個，第二季你張單五個一個都冇，季中成續差就炒尻埋你，新領隊第一季....

收足錢有咩問題

佢又無25屌返車，唔明你嬲乜鳩

單係佢季初唔番黎跟操已經唔值任何人尊重佢啦 我理得佢係咪要走ja
有咩問題？ 你係咪傻架

收足錢上場就尻踢
點解唔屌得

唔撚係掛

"Do Eden and I encourage each other to sign? Yes. He will say 'if you sign, I will sign' and I say the same to him!
"I think we are both happy at Chelsea, we both have a good part to play. We have been champions twice in the four seasons I have been here and can have our peak years together at Chelsea."

Yea so stay tgt

比你揀，你寧願你個仔無惡不作但係醒目做到野，定係要個聽聽話話但一舊飯咁

跟你老母操啊，干地講撚完唔用佢返黎篤眼篤鼻啊

盲反唔撚好咁低質啦柒頭

佢係廢，唔係鳩踢，對阿狗個場fa cup carry你唔講?

吹撚到哥狗無惡不作
上季專心踢波不知幾撚勁

點解唔揀個醒目又聽話既
哥狗自己都成日講返馬體會架啦，仲留戀佢做咩

PSG and Bayern Munich are reportedly set to approach Antonio Conte in the summer. (Sky Sport Italia) #CFC

係咪唔記得佢廢果幾轉係廢得幾恐怖 人走左就淨係記得佢點好

盲你老母臭閪咩 自己爆個sms出黎怪邊個
官方講到明1月已經話你知冇你份
之後係到搞屎棍 係你d弱智閪先撐得落佢

比喻姐，極端少少突出個比較，咁激動做乜
嬲得過兩場炒6個單刀

好似仲有意粉國家隊
皇帝女

佢要走大把人搵佢
睇唔到點解佢要續約
除非佢真係鍾意車仔

無撐佢，但依d係佢同球會既事
但我作為球迷就一定中意佢囉

咪玩啦，兩隊龍頭爭住續自己領隊先啦

呢兩隊拎聯賽冠軍只係基本 目標應該真係歐聯

續條命咩 Heynckes本身退左休暫教半年之後唔玩啦
Emery就得啖笑

支持放生干地

He deserved better

下季佢走埋車可以專心永遠爭前六

佢走唔走都係爭4架啦

依家閪女人擺明想逼走佢啦

我諗過左世界盃，76會係plan a

佢走左仲前四到咩賤人閪女人換左領隊佢都唔會買人
賣人就會

唔覺。
擺明係閪女人完全唔中意干地1個都唔買逼走佢

其他人接手應該會積極d。

再講干地唔續約比盡教多季，長痛不如短痛下季支持佢有尊嚴咁走，自己劈炮

咪撚玩啦
搵個玩青訓既做selling club 算啦
唔肯放水搵蛇教都死

你點樣唔覺賤婦佢已經連續5季都係賣左人先肯買人
換左領隊都唔會變根本佢只係當車係一盤生意
成績佢理撚得你教唔掂自然有人會幫手炒人架啦
佢點都唔會上身

車天on9仔

尋晚簡直完全見識到咩叫「一沉百踩」～不得不讚賞各師兄們善忘既能力！對曼聯得m9入到波同暫時係隊中入球最多既完全隻字不提，請問有咩球員會全季發揮得好？強如美斯或c朗都有唔順既時候！
衰一場就話換走人、又話掛住個搞事既前球員等等...我明白大家都覺得嬲同唔抵，但連對自己愛隊既球員都只係恥笑及謾罵...請恕我真係接受唔到～
最後，原本都想加返句「不喜勿插」。但都係算了～ wfc 🤷🏼‍♂️

油王成日都話好內疚個陣對安76咁冇耐性

依家求返人都未必肯來教

車天quit左，唔比講粗口根本是戇鳩

係hawks group大大力屌柒戇鳩仔老母不知幾爽

唔覺閪女人咁差

摩狗個季都肯買柏度。 上年肯執雷斯，Michy，Marcos，kante

真係人走就上神台，唔好唔記得哥狗成日係前面鳩扭甩波，同埋次次季中都扭計

未又係賣撚左人先肯執人番黎

鬼叫莫拉達條廢柴下下跌連支點都做唔到
單刀無球入

有撚賣咩戇鳩

deadline fighter 已經死啦
開季得14個人
first priority 又買唔到

因為閪女人玩鳩干地，我覺得係咁

至少換第2個可能會肯科少少水。

當然要等干地走左先證明到

你覺得係但佢已經玩足幾季都係咁
係干地黎之前都係咁玩法啦

根本就係你鳩up

kante,marcos,Luiz根本唔係一買一賣

係中段賣米基，ock後無再買人先唔夠人用

所以由頭到尾唔係一賣一買，而係當時賣左無買返，之後就直頭唔撚買。

拜狗一定唔會搵干地
D巨頭講到明走德國本土化
應該都係杜曹、賀芬咸領隊or路維三選一

拜狗撚會比到買賣自由干地咩，
點都迫你死用梅拿呢d icon，
頂多比你任揀免簽德國腸，
PSG搵干地就真係無敵啦

plan A 9成買唔到
連當時喺車算最有份量領隊嘅摩狗都要食dllm,hector

好記得吹左好耐石頭，點尻知最後去撚左雷丁執hector，俾件A貨當交數

閪女人根本閪過疤狗，石頭同盧卡古都係想磨爛遮 磨到球員遞紙焗球會平放

西女人唔願買sandro
睇黎又比獌狗買到

女人根本唔應該接觸足球

Sky: 祖雲達斯放棄收購左閘，因為車路士唔願意係冬季高價收購Alex Sandro

閪女人死全家冚家落地獄

阿朗準備要插住喉踢

你開季你護鳩佢航話7月1 1字排開添屌你老母

依家想扮無野啊柒頭

迷干黨收得皮啦屌你老母

火撚屌吹撚到閪女人無玩鳩干地

依家拋西瓜都搵唔到人

我就覺得真係閪女人權鬥要鬥走干地多過真係買唔到人

你未慢慢覺得換左領隊賤女人會科水買人

lan

吊摩佬果時咪又係一9樣 球隊政策變左 有咩好講

女人係小器㗎啦，干地性格又係硬碰硬嗰隻，加上起球場，有錢都唔想畀你使啦

當本來話起球場係油王自己出錢
變成球會自己俾已經知油王唔會
再額外科水買人啦

屌你老母比撚曬例子你球會之前轉會唔係一買一賣啦仆街

我唔敢講會科水，但至少其他人教我覺得會買到左閘同前鋒先

根本就係閪女人要逼走干地所以先一個人都唔買

咪撚咁閪萌塞啦屌你老母

係會買呀不過會買件領隊唔想要ge比你囉

你條柒碌成日柒左就扮精神分裂

死撚開啦

閪女人幾時死全家

咁好過無囉，舉個例子，當閪女人塞隻b仔比干地，起碼干地可以唔洗用堅尼地兼多d輪換

你柒開，最柒一定係你條撚樣

不過事實係佢會件dllm比你呢

執人口水尾, 幾時落地獄呀

call d外借返黎 叫佢揀個用

all lan

你條柒頭保閪女人，屌切變迷切

已經知你精神有問題啦

dllm 好過無

Sandro

原陣到完季 聯賽杯都無得你爭

無咩所謂，下年干地走踢返4後衛sandro相對黎講唔係必買

barkley

踢番4後又搵azp踢左又廢左左路踢死世三一個
右路又變放題

好撚邪
post名歡迎果個就冇果個
之前Welcome Romelu 轉個頭就去左獌狗

緊本一定要留干地

屌你老母男人老狗信邪

可以考慮其他人姐
無人話唔洗買啊屌你老母

邊撚個教都買唔到人 艾巴無心搞

131

我就覺得係閪女人權鬥干地突登一個都唔買，btw time will prove

閪女人就係會是但買件垃圾番黎或者叫你用番baba

摩9唔買人點計？

有柏度同追唔到石頭買dllm

依家係乜柒都唔買

azp個時咪又係dllm之流，個時你撚識佢乜水咩，好彩搏到就得架啦

只講第一季已經只買到kante以個心水貨啦
仲要係干地同黑鳩落足嘴頭先簽到
之後轉會最後一日先買到雷斯同阿朗
已經仆哂街啦

問題係以加係以條賤女人渣旗呢
佢理撚得你有冇料夠平未買囉
黑人仲係到可能仲有價講
閪女人就聽食多幾件dllm就有你份

祖記，摩納哥、甚至雲加開曬窗比你買辛度、林馬、山齊士，閪女人都係do nothing，明顯想逼走干地

我唔係話干地走閪女人就會狂買人金錢足球

我不嬲都係講緊閪女人為左權鬥一個人都唔買比干地要清除干地依件眼中釘

問題係佢以個買人手法已經發生幾季都係咁
隊波要果個位佢就追足個幾月
最後整件垃圾比你，
一係就人都唔買比你
又係因為干地問題以加已經唔係買唔買人
問題係佢就算買都唔係因為增強實力而買
只係保持原有陣容基本實力
已經3至4季都係咁撚樣

油王親自買人la diu

油王只會親自賣人

油王只會親自賠錢比領隊

自降英冠算啦都冇心搞

Azp都吹到dllm
嚟車之前都已經西班牙第3右閘喇喎

其實今個月要去psg 掃貨啦

Bin下車迷先

New Chelsea 2018

M. Alonso - Morata
Hazard - cheek - Kante - 新右翼
Sandro - rudiger - Christensen - azp
C13

講真 切都仲係後備料 邊有咁快比佢做正選

150m kane ok?

海軍鬥水兵

仲多一袋

2 1

我老母>>>>>>>巴卡

kroos世界杯之後走

佢話想黎英超，但唔係去曼徹斯特

睇到火都黎...巴卡真心係第四球證

阿狗

好彩熱狗失分

Matt law: Chelsea are on the brink of clinching the signing of Ross Barkley after making a new bid for the Everton midfielder.

The Blues could even complete the signing on Friday after talks accelerated over a deal believed to be worth in the region of £15million, amid suggestions Barkley was in London on Thursday.

Let’s J

簽sandro就j啦，依件wfc

最後可能係
Barkley
Vidal Kante

send畀干地

雖然睇數據同球皇片無咩意義，阿朗同阿銘之前都係二三線但干地手下有進步
巴克利究竟有咩吸引嘅地方

其實中場已經好爆

巴卡真係垃圾到喊 應有嘅球員意識都冇 轉行做球證啦

又話要踢法比巴卡走
買中場又話夠人

買左我估可能唔會長出法比 通常後備上
然後一野踢巴卡落bench...掛
反正都冇攻中

價錢吸引
15m簽到英人抵到爛

椰子是無辜的

買個正常中場代替baka我贊成
正常中場等於識傳波識跑

有飲水唔用用巴卡

我覺得巴克利俾干地教會成材

巴克利唔差，我唔支持買佢係因為想比機會切

但切既workrate應該不足以係干地手下拎到任何機會，睇下下一手比唔比機會佢同佢自己做化。

干地應該幾識用巴克利，打得出受傷前水準兼唔洗佢上腳專心做依家巴卡b2b工作應該幾勁。除左 個樣似格芬之外都無乜野好挑剔

巴克利打翼/攻中潛質好過張伯倫

我切係新拖舟

搵佢打翼真係要死全家，佢擺撚明就係射拉特個種全能中場無腦體能波牛

干地要做既係點樣令佢變成有腦波牛

擺佢打翼真係白痴

切要點擺先有用
簽多個Kante返黎跑埋佢果份,等佢企死中前場造波?

原來熱狗失分

唔係Mike Dean又鳩隨時1分都無

搞到Kante好似湊仔咁

屌你老母巴基利

why?無睇場波
個入球黑黑地？

入波前熱狗剷人無吹到
不過好似臨完場西咸禁區手球都無吹
總之條撚屌就鳩到爆

其實佢d crossing都唔差
拉邊踢/中場遠射都得
進攻瓣數多
前場咩位都打得
但最差係防守

15m後生英人抵到爛

話係Sandro 點知係巴克利 真係who fucking cares

巴克利都好過無
我驚連佢都唔簽

其實佢workrate唔差，唔好比whoscored呃到

車仔1500萬鎊斟巴克利快成事

干地投訴想要的球員全部簽唔到

雖然車仔今夏招攬巴克利在最後一刻拉倒，但他們仍對這位24歲中場深感興趣，由於巴克利與「拖肥糖」只餘下6個月合約，令車仔可望以比夏天平一半的價錢收購成功。

巴克利因大腿傷患今季一直養傷，但快將傷愈重返球場，雖然熱刺同樣對他感興趣，但以車仔的積極態度相信會搶人成功，領隊干地說︰「球會肯定會在轉會市場爭取收購新兵，改善我們的陣容，但我只負責比賽的事，收購球員是球會的工作。」()

巴克利幫西女人慳錢

巴克利見見地底, 但切仲有得tune.
兩個都係大大份護波能力好, 但切好似無好強嘅射門意欲

上季睇過幾場有佢踢既愛字頭比賽
條友係會散步回防
但撇除心態同穩定性
佢進攻能力無容置疑

切offball個時直頭連進攻意欲都無，成日講咩tune，係摩狗干地手下都無機會，睇埋下手識唔識賞識佢，如果都係唔撚用既話就算鳩數啦

水晶宮無左佢反而上下一心打得仲好

條仆街成場有80分鐘係唔撚見人，防守真係企係度就算，進攻無波個時唔現位，反擊唔撚跑 乜都齊

今時今日15m 簽到barkley
仲嫌3嫌4

上季佢踢4231攻中，攻中唔洗點回防我係認同。

踢到ock咁先係唔正常

進攻假設傷完無影響佢身體機能既話衰極都係隻雙槍重炮無腦體能波牛。

最岩踢巴卡個b2b位

純剩係國籍15m都抵

希望大家認清事實 我轟宜家係想做 selling club

Replace baka now

愛之心，責之切！哭左！

kante
drinkwater
barkley

新KDB

最強英超藍軍中場集合於車路士

其實baka 都一定用

懷念米帝OCK拉7

講！得！好！

領隊總會死攬一d廢才但氹到佢既人
例如施丹與賓斯馬
摩佬與盧卡古
雲加與2禾b

咩年代都總有d契仔累事

干地都同雞曉 巴卡結拜左

雞曉似係元老點名所以局出多既

LKK又唔係廢下嘛

Chelsea have no plans to sack Antonio Conte but, with issues over Chelsea's transfer policy and structure, there is expectation at Stamford Bridge that both parties will come to a mutual agreement on his exit in the summer. Will try to replace him with Diego Simeone (Times)

Napoli coach Maurizio Sarri is also on Chelsea's shortlist after his outstanding work in taking them to the top of Serie A, while Allegri's pedigree in guiding Juventus to two Champions League finals makes him a strong contender.

洗廁所都可能冇用

最後5個月

屌如果施蒙尼黎
哥狗真係有可能如班懷念撚願返黎

洗廁所都唔用力 仲要玩住ig洗

會唔會簽完仲要一排先傷好出得

加入車路士IT部

又簽傷兵

傷好了

話我迷干都好, 干地算係近10幾年咁多個領隊比較上有好感嗰個

最終都係搞唔掂西女人

肥安是最好的

我最鐘意2009個希sir
疤狗

我都中意干地，但都係時候講88

望就望c文尼 旦一樣唔識主攻 係可以簽電話佬 旦達仔 未必岩佢用

最好都係干地

狂躁狗，咪撚黎

干地打逆境波真係歷代最精彩果個
所以支持佢去PSG, 其實係支持佢去多仔/羅馬/西維馬體呢d打爛人個世襲冠軍
因為佢去鈀只會有人講佢靠錢，突顯唔到佢

祝西女人2018早死早著 永不超生 恭喜恭喜

買Barkley應該都係想主踢352

有電話佬 我夠曬

干地算係幫摩二隊垃圾車洗哂底 完全係新一個景象
第一季果陣前面三個都好有靈氣 再加上新轉陣既343令列強聞風喪膽 最爽都係炒鳩摩狗4:0

我最愛迪馬

舊年開季淨係想入前四
點知最後拎英超
干地真係算係咁

所以真係幾想球隊支持干地 睇下做到咩成績出尼 講真名氣大把 意大利人幫佢含 摩佬都搞到mu咁 mu 仲支持緊摩佬 真係無理由 唔支持干地 唯一一個覺得會幫到隊波成為豪門

唔好喇掛施蒙尼
最想76>屌帥>施丹

想知油王對76咁內疚會唔會佢想買咩人都買

最驚76 同摩佬一樣回曬塘

又話炒干地 仲可以請邊個

唔會啦,而家變左做生意mode

琴日收到西女人email 問我有冇興趣教

周星馳：依家係我唔撈。（除背心呻鼻涕）

其實又話西女人會幫干狗係summer買vidal
但又傳干狗summer走🤦‍♂️🤷‍♂️

摩西斯做領隊

有咩問題？

全輸

黎做香港愛字頭領隊

mutual agreement嗟

同傅振中拍住上

全隊一齊刷角

學界水平

老實講我既進攻視野同戰術比哥狗仲好
如果我教既話一定可以將車既進攻推上另一個層次
預計對強隊起碼入2球 中下遊起碼4球
就算後防失幾多 前邊都會同佢入番幾多

再屈我親中等收6c信

肥安時期既車返來了

貼返D stadium tour圖先

場館仲好多歐聯冠軍J圖

記招室

出場

更衣室

客隊

新場模型

Ayi負責果個廁所呢

Btw good take

迷施丹既仲on9 過迷干地 施丹要用賓c馬 賣走達仔 將jame 賣走 令皇馬今日咁

新場好似擱置左

FB hawks

愛華頓已接受車路士15M報價Barkley 球員已抵達倫敦 最快今日可以完成交易

Barkley 12月尾已經克服傷患，近一個星期都有參與愛華頓既操練。

內文亦提及Barkley加盟代表Musonda即將外借離隊

Let’s j

15m巴基利

左翼衛啊

卡吐係咪話續左約

係咪話已經比左50m Juventus

訪問唔係齋話夏神簽, 佢簽咋咩

明明話no bid

拖肥咁就收少20m

技術性調整黎架姐, 大家唔洗驚, 定d黎定d黎

FB hawks
Hazard被問續約一事:

"我要講既野同Courtois一樣，如果佢續約我就會續約，但究竟邊個簽約先，呢個係個秘密。"

快啦

j jor

2個一齊唔續去皇馬

得罪講句 1月簽唔到辛祖成個轉會窗都係失敗

呢個真

Go yellow horse la diu

算唔算係hawk嘅信心認證

買埋Barley 唔好再同依隊垃圾deal la

我地車路士只係留true blue
呢d假車快d躝

同李城deal

巴克利上次唔係體測到一半跟住走左咩？

Vardy, Ndidi, Mahrez

李城買華dee用兩三年都好丫

有幾位垃圾做true blue 就以為唔洗躝阿

佢好似話想等個傷完全康復先轉會

開名啦 唔好單打

覺唔覺得最近賣人比我地d球會都係藍色？

突然醒起愛狗最鍾意撚車狗
都係睇定D先J

石頭事件

西女人又贏
如果7月買巴基利 又傷左價錢又貴
依加買就好番又平

Xxxxx xxxxxx

得返6個月約 除非死都唔受軌報價淨係賣俾熱狗
而家睇黎球會已接受報價
有咩差池都係球員自己扭屎忽花

巴克利15m真唔真呀
本passport都唔止啦

過埋呢個轉會窗就一個仙都收唔到喎

係咪j得？

J得

張伯倫40m 巴克利15m
雖然打唔到翼衛 但睇落好似抵好多

純正白人 英人
賣波衫都賺到笑

巴克利踢咩位？

攻中

兩兄弟

好撚抵
西女人

15m 剩係英國籍都抵曬

抵還抵西女人唔可以

真係好撚似

8號波衫早已預備

點睇巴克利

新一代lan

新8號

g持退休八號

下限mikel
上限mikel

隻手好短

Next topic welcome Barkley or 食三文治

屌佢啦，今年轉會垃圾到廿五人名單都出唔到，日撚日計埋d縮數

巴克利腳法還可以
起碼可以做中路推進
成日傳比摩西斯 根本又斬唔起
唔洗成日分兩邊
佢腳頭又夠硬

希望巴克利件垃圾可以趕走巴卡

20算啦

做法比後備ok

買dybala la diu

巴克利=新馬治斯奧

其實我唔睇好巴基行 都係覺佢坐多
英人大份 數據又唔係靚

英人 識插下花
15m抵到爛

一諗起屌完巴卡又要屌多個就興奮了

兩條友擺明玩野，一齊唔簽

本護照都值15m

15m熱狗點解唔撚搶

摸西都英人青訓

英超藍色四位一體

如果買巴克利應該唔會買老鬼維度爾，
現今中場少d work rate都唔掂，
切仔下季點返黎啊

所以依家放25m都會有人埋單，盡管佢係一條垃圾

所以支持佢留隊坐bench

維度爾應該睇下留唔留到干地

做吉祥物隻獅子🦁️向觀眾揮下手都唔錯

西咸個masuaku真係好撚好扭

得閒就幫手洗衫洗廁所

以現時車仔轉會政策
1Xm 買件老野前鋒都左度右度
實唔會出30m買維度

巴克利黎到 是咪做到何蛇所講既支停插

巴克利有遠射

巴卡藥膏有眼神防守

睇巴基利d highlight 踢到小兒麻痺咁妹下妹下

上場簡迪唔夠腳長攔唔到個波

唔得 巴克利停明顯未夠班

未firm已經丁定

[麻友係姫係女神]車區無轉會討論區

On9 topic

反彈

真

車區幸運女神

我都估20

同撚伯差幾班 咪撚著8呀

上次和喎

對上果個著8號...

無貼=輸
貼太少=和

對私家雞和當贏

算啦 人都走左......

有巴卡係到 好似中場嚟都好勁咁

西女人做得最好就係買達頭 點知都係水貨

達頭係唔水嗰部分
達腳

其實都唔算水啦
只不過連miss咁多單刀係好失望

作為一個前鋒單刀唔入同屎無分別

安本身同屎無分別

果3球單刀俾安處理起碼入到兩球

好難講

安呢方面OK既

老實講我覺得安啲把握力OK架喎

只係會在後場失波

1